疑偷單車擸刀斬人 4南亞男被捕

一名男子早前在油麻地被人偷走一輛單車，懷疑是露宿加士居道近渡船街天橋底的南亞男子所為，凌晨1時許，事主聯同數名友人，到天橋底與南亞男交涉，其間雙方發生爭執。數名南亞男子衝出，持牛肉刀向他們追斬，事主走避不及，腳部中刀受傷。

逃脫的友人協助報警，西九龍衝鋒隊趕至，在天橋底一間屋內，拘捕四名涉案南亞男子，並在一個尼龍篋內搜獲兩把牛肉刀。

吹晒雞都輸